{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5107&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 브라운도트 중화산동점"
    },
    "text": "駐車場内には40台の電気自動車充電ステーションを含む施設があります。駐車場は長く使うのに適した空間です。周辺には、全州韓屋村までは車で3kmで7分かかります。 また、客里団地までは0.6kmで車で5分で到着することができます。 しかし、火山体育館までは距離情報が分かりません。 完山プールまでは3.4kmで車で8分かかります。ターミナルまでは2.5kmで、車で5分で到着できます。全州駅までは6.4kmで車で5分、全羅北道庁までは0.9kmで車で5分かかります。客室内部施設には、客室ごとにLGトロムスタイラーが完備されています。この他にもコウェイの殺菌空気清浄機が提供され、快適な睡眠のためにラテックストッパー型マットレスが客室に設置されています。ロビースペースは建物の階に位置しており、地下階には休憩ラウンジが運営される予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場には何台の電気自動車充電ステーションがありますか？",
            "answer": "40台の電気自動車充電ステーションがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には全州韓屋村や客里団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "火山体育館までの距離は分かりますか？",
            "answer": "火山体育館までの距離情報は分かりません。"
        },
        {
            "question": "完山プールまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "完山プールまでの距離は3.4キロです。"
        },
        {
            "question": "ターミナルまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "ターミナルまでの距離は2.5キロです。"
        },
        {
            "question": "全州駅までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全州駅までの距離は6.4キロです。"
        },
        {
            "question": "全羅北道庁までの距離は何キロですか？",
            "answer": "全羅北道庁までの距離は0.9キロです。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはLGトロムスタイラーやコウェイの殺菌空気清浄機、ラテックストッパー型マットレスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ロビースペースはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロビースペースは建物の階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "地下階には何がありますか？",
            "answer": "地下階には休憩ラウンジが運営される予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 310
    }
}